人體冷凍 (Cryonics)、暫停生命(Suspended Animation)、人工冬眠

以科技、化學和冷凍方式，保留全屍
等醫學發達後，可以死後復活

有冇得諗？

科技上得 實際上都唔得

好多地方做緊啦

啱啱人工冷凍醒返，你問我唔答

想知點樣付款？
一炮過俾？分期？

有無實例？

分期又得，一次過比又得，買人壽保險比（用賠償金）都得

Cryonics institute
Alcor life extension foundation
KrioRus

有好多公司因為客戶啲錢用曬直接停機

人體冷凍服務的公司，合約講明係會
冇錢即解凍土葬或火葬

用晒錢，冇晒錢，會解凍，之後土葬或火葬

有得諗

係冷凍倉一起返身既時候
人類文明已經毀滅
唔知過左幾多百年
周圍都係廢墟

冷凍係死後先會做
唔會活體做 所以唔會存在咩幾百年後停電
而你又會起返身呢個說法

個問題又返返去死亡定義
被醫學界定為死亡嘅人係唔係真係死咗
定其實只係現今科學無法令佢活動
當中會牽涉到潛科學入面講嘅靈魂/能量、
醫學嘅意識層面、醫學嘅器官活化

不過，人體有啲細胞死咗唔會重生
冷凍一副已經冇晒活力嘅軀殼
其實真係冇咩用
反而應該先解決T細胞活化、再生
唔得嘅就直接研究人體複制

已經有啦 old news...

Still exciting